好心反雷殺龜都唔好咁低質

執住雷霆打得差個點死講
話早兩節入多一球
就唔駛理pg13最後一下
低質到一個極點